藍田家居上網, SALES入

新居入伙, 冇約係手
要求: 最少1000M光纖入屋, 海外連線要穩定, 經常打機

另外同大廈另一單位用緊1000M光纖, 會唔會有PLAN可以兩間屋有優惠??

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

中移動1000MB都係$108，巴打可以睇睇